好撚後悔買咗switch 版Fifa 19

是咁的，小弟份工早出晚歸，本身買左部PS4 諗住得閒玩，但日日返到屋企打丁都冇力，攰到仆街，連打兩舖fifa 都懶，買返黎擺多過挽。所以就買部switch 諗住搭車可以玩下，買左兩日玩下Mario Odyssey，薩爾達覺得都幾正，一路冇時間係PS4 玩fifa 19又想玩下咩適時射門，瘋狂倒掛就去信和買隻返黎。
本身都幾期待，今朝插張卡入去，玩冇半個鐘已經想放咗佢，冇中文，畫質差都算，畢竟都預左，但適時射門L2倒掛乜9都冇。我估唔到嘅係連ai都同PS4 爭咁遠，屌雖然玩得唔多，都係係friend屋企玩下，但傳奇級係真係有feel 難左好多，電腦遠射嗰啲勁咗下下世界波之類，但switch 版 我玩新手同傳奇級冇咩分別，傳中勁撚易入，對面喂到門口都可能炒，3舊幾水好唔抵 不過買左都冇計，希望有switch 又未買Fifa 19嘅ching 唔好挑戰自己眼球同eq

任天堂不嬲垃圾

正常人都係玩PS4
係你自己要係街玩
咁SWITCH版其實冇咩問題

挽你老母呀仆街仔返5p啦

不知幾好玩，玩完又可以玩Zelda

好撚毒

重點無人睇到

咁長又冇分段 邊有人睇哂

100收,幫你脫苦海